{
    "YLEMSCAN": "Youlemei 블록 브라우저",
    "Home": "첫 장",
    "input block or hash or address": "입력 블록/해시/주소",
    "Overview": "개요",
    "Address": "주소",
    "Balance": "균형",
    "Txn Count": "트랜잭션 수",
    "Transactions": "거래",
    "hash": "해시시",
    "from": "~에서",
    "to": "도착하다",
    "OUT": "전출하다",
    "IN": "편입",
    "ago": "앞으로",
    "BLOCK HEIGHT": "블록 높이",
    "AVERAGE BLOCK TIME": "평균 차단 시간",
    "Seconds": "두번째",
    "TOTAL TRANSACTIONS": "총 거래",
    "TOTAL DIFFICULTY": "총 난이도",
    "Blocks": "차단하다",
    "View Blocks": "뷰 블록",
    "View Transactions": "트랜잭션 보기",
    "Transaction Detail": "상세 거래 내역",
    "Transaction Hash": "트랜잭션 해시",
    "Transaction Kind": "거래 유형",
    "Value": "값",
    "Nonce": "난수",
    "Input Data": "입력 데이터",
    "Contract Creation": "계약 생성",
    "Contract Call": "계약 전화",
    "NOT FOUND": "찾을 수 없습니다! ! !",
    "The search string you entered was": "입력하신 검색 문자열은",
    "Sorry! This is an invalid search string": "죄송합니다! 잘못된 검색 문자열입니다.",
    "Back Home": "귀국",
    "Block": "차단하다",
    "transactions": "거래",
    "Gas Used": "연료비",
    "Block Detail": "블록 세부정보",
    "Timestamp": "타임스탬프",
    "Miner": "갱부",
    "Size": "크기",
    "Hash": "해시시",
    "Difficulty": "어려움",
    "Parent Hash": "상위 해시",
    "Total Difficulty": "총 난이도",
    "Extra Data": "추가 데이터",
    "From": "보내는 사람",
    "To": "수화기",
    "Height": "높은",
    "Gas Limit": "가스 한도",
    "Transaction Fee": "거래 수수료",
    "Gas Price": "가스 가격",
    "bytes": "바이트"
}